有冇人買過fear of god x pacsun

好似幾型同價錢ok，D質地如何。 想入一件

pacsun = u記 = h&m